「為了後代不要大麻」 美國華人抵制紐約州大麻合法化

受到加拿大娛樂性大麻合法化影響，美國紐約部分議員也在推動紐約州的大麻合法化。隨著美國國會期中選舉逼近，美國華人組織25日集會抗議，強烈反對紐約州大麻合法化，也呼籲民眾屆時不要投票給支持大麻合法化的候選人。

美國每4年的總統任期中間（第二年的11月），會在沒有總統選舉情況下舉行定期選舉，美國國會大部分成員和地方州長會在期中選舉中改選。今年的期中選舉在11月6日舉行，美國華人正義聯盟、參議員候選人帕拉迪諾（Vickie Paladino）及眾議員候選人布雷斯勒（David Bressler）25日法拉盛圖書館前拉起布條，高喊「抵制大
麻合法化」、「為了後代，不要大麻」，路過的華人紛紛停下來在布條上簽名支持。

美國華人正義聯盟創辦人陳錦良說，大麻對青少年的毒害尤大，甚至會因同儕壓力而吸食；部份政客為了討好吸食大麻的族群，刻意強調大麻的稅收，而不提大麻的危害，另外，他不希望民主黨得到州參議院的控制權，讓他們持續推動大麻合法；他還說，10月28日在曼哈頓的市府廣場會有更大規模的示威遊行。

做咩撚野姐

死撚開啦支那人

講到毒害青少年唔撚去禁煙同禁酒

點解咁鍾意叫正義聯盟

全部返支那咪得囉

weed

收撚皮啦屌你老母
SMOKE WEED EVERYDAY

支那狗

另外，他不希望民主黨得到州參議院的控制權，讓他們持續推動大麻合法

華人煙槍食煙個陣有幾多個識避忌下唔好影
一路行一路食就有

因為煙，酒，甚至砂糖死嘅人多過大麻多多聲，又唔見啲人禁！？

死翻支那啦

大麻對青少年的毒害尤大

你啲化工垃圾麻辣川菜食到啲人上癮兼冇哂味覺咪又係一撚樣

因為個名可以座穩道德高地

系美國系米得中國人會咁高調用「華人組織」行事

華人都係偏保守

撐共和黨 撐侵侵
可見撐侵者賤過狗

點解支那人咁撚蠢, 去人地國家佔晒便宜拉低晒人地質素, 仲要圍爐乜都爭取一餐, 靜靜地唔出聲搶晒人地資源咪幾好

幾時先開始排華全法化

華人組織參議員是外國人

班議員分分鐘投完票。。隊返碌慶祝

為了後代不要中國賤種

收皮啦死左膠

支持保守主義
反對大麻合法化

唔好捆綁埋一齊
Conservatives, Republican入面對大麻嘅睇法都可以好多分歧
唔係因為Democrats 係For 呢樣嘢，就捆綁件事做咗膠嘢先